# Stella Mega City

Dự án Stella Mega City là dự án xanh hơn 10.000 cây xanh với 20-30 năm tuổi. Dự án Stella Mega City được đầu tư trọng điểm và sẽ là khu đô thị bật nhất tại thủ phủ Tây Đô. Xem chi tiết: https://stellamegacitys.vn/